有無人覺得上年失去左好多所愛既野？

自己同身邊好多朋友都覺得上年有好多所愛既人同事物都離自己而去，
經歷左屋企人離世，分手，同某啲朋友既關係愈行愈遠，
要捱過真係一啲都唔易
有無人都係咁，不如放底你既心事一齊傾下

今年只會失去更多

絲打有啲灰咁
係咪有啲咩擔心緊

會睇成人生另一個轉捩點

失去咗個好朋友 同佢因為一個佢新識嘅男性’朋友' (渣男）同之後好多其他事 令到我地越行越遠 失去曬信任

絲打呢個態度好值得欣賞啊

係 始終都要接受成長中離離合合係必經既事

feel到絲打好重視呢個朋友，亦好想同佢好似以前咁Close
有無機會可以主動搵佢傾下大家既關係？

最難捱嘅一年

傾咗 以為會有轉機嘅時候 知道咗原來所有野都係籍口同一個又一個嘅大話

之前都好在乎 依家已經係心淡到唔care了

傾咗好幾次了傾完個個moment好似講開曬 點知每次個結果都係翻番一開頭咁 無止境嘅大話真係好心淡同埋好攰

經歷左啲咩令到你咁辛苦？

冇得睇演唱會

珍惜你所擁有既野，你身邊既一切都唔係理所當然，體諒別人，包容別人才留得住你將會失去的

以為可以有一啲正面既改變，但對方既回應唔係自己所想，的確會有好大既失落感

本身想睇邊個

都係愛情啦

經歷會令人成長，失去只係暫時唔代表永遠，最緊要識振作同埋喺當中學到野
而家嘅失去只係為將來更好鋪路

SCANDAL "Kiss from the darkness" 世界巡迴演唱會 2020 香港場 (節目延期)

外公 屋企隻貓過生 痛不欲生
但身邊有家人 朋友 男朋友陪我渡過
同時都學識珍惜

巴打而家既感情狀態係點架

我同朋友嘅關係都差左好多
今年見得一兩次

好明白絲打既感覺
前排自己屋企隻狗都過左身
係真係需要啲時間去慢慢接受同釋懷
絲打如果太Sad既時候都多啲同身邊嘅人講
佢地既支持真係好重要

我老竇同朋友都走咗
而家個人有抑鬱 焦慮
好辛苦

疫情下大家都同朋友少見左好多
見唔到面既話會唔會考慮多d whatsapp/facetime搵佢地傾下呀

拍左6年最近分左
無第3者但佢有sp斷正
佢好後悔喊住打左百幾次黎道歉我先聽
而家分開左但唔知點咁
有女溝我我無應承人 因為我個心仲成日諗起佢

經歷左咁大件事..巴打一定好難受....
身邊啲fd 知唔知道的？

我無呀
其實係一大班中學朋友
本身有幾個其實唔係好夾到
依家少左聚會就好自然無特登搵對方

冇朋友可以傾訴 WTS拉一拉已經係前年 2019年
屋企長期得一個人
每日開住一啲有人對話嘅youtube片去陪自己
每日都過得好撚辛苦
失眠咗成星期

你發現佢有sp個陣一定好失望同難受了
而家既感覺似乎有啲掙扎？

只可以講係有得有失

好想搵人傾，但又未必知道可以搵邊個
每晚又會好多野諗訓唔著教。。
感覺到巴打過得好辛苦好難捱。。
係呢，巴打而家會keep住睇醫生嗎？

失去左人生最愛但亦都學識好多 當係一個blessing吧

我都係 自己親手放棄左最愛自已果個人 自能夠話自已抵死。。

我冇睇醫生 因為睇醫生都係畀藥食
但既然我而家無啦啦會喊
心情長期極低落 一思考就頭痛 呼吸困難
個人長期好緊張 焦慮 恐慌
咁我估係抑鬱冇錯掛

已經失去到無野怕失去了

我失去咗個好親好親嘅屋企人
同好朋友鬧交反面
不知不覺又捱完一年了
不過值得嘅係留意原來身邊好多人原來都好關心我 有咩唔開心都會陪喺我身邊
各位共勉之

巴打似乎經歷左好多好sad既時間

情緒同呢d身體反應會唔會好影響到巴打你平時番工？
如果對生活上造成好大影響都可以考慮搵醫生了解下

失去既經歷都令我地更加珍惜身邊既人